人生最悲哀莫過於.....

開左少少
剩低既用手都得啦

點解指甲反光到咁

界手呀 屌你

有指甲油咪反光

界你老母 𠝹